[TWITTER星火戰線] 重點唔係匯豐啊各位!!!!!

匯豐極其量都係晨早趕星火走既銀行
今日星火單野顯示左兩樣野
一就係個極權政府可以用法律手段進行政治迫害
第二，亦都係最重要既一點，
資本主義制度下既香港，私人產權原則正式被中共奪去!

你講匯豐，人地銀行有大把regulations可以justify佢地點解要搞星火個戶口
同時都會令個抗議失焦
將個矛頭指向私人產權玩撚完
先可以警醒所有同香港有關係既外國公司、個人同政府!

就算大家唔聽我講，都睇下下面思言財雋FB段野參考下
【洗黑錢？】

「洗黑錢」是指掩飾犯罪收益來源的過程，使這些收益看來是出於合法來源，並可公開使用。最常見手法是將非法得來的資金放進銀行體系，例如投資在金融產品上，或經過複雜的途徑，反覆回到罪犯的手中，變成「乾淨錢」然後合法地使用。

警方指控星火同盟洗黑錢其中一項「證據」，是有人把錢投資在一些個人保險產品上，而受益人是個人。如果要滿足洗黑錢的指控，就必須證明保險產品的受益人，就是這些資金的來源，或有某程度的關聯。但明顯地，星火是一個衆籌平台，資金來自社會上數以萬計的捐贈者，包括很多表明將生意收益捐出的黃店，這些都可以從銀行過戶記錄翻查得到，不是什麽不明來歷的金錢。警方既不能證明星火資金來自不法途徑，也不能證明資金透過不同渠道返回涉事人手中，洗黑錢的指控完全不能成立，絕對是濫捕和濫告，目的只有一個，就是要凍結星火同盟的資金，令它無法繼續支援被捕示威者。

香港作爲一個國際金融中心，絕不能容許政府在無足夠理據下隨便凍結私人戶口資金。此例一開，任何被懷疑和示威抗爭活動有關聯的公司或個人，都會被羅熾「洗黑錢」的罪名，面臨戶口被凍結查封、甚至負上個人刑責的風險，財產和人身安全得不到保障，金融中心地位可以拱手相讓澳門了。

推

失焦就令我地爆大鑤既威力減半架喇!!!!!!!!!

岩 呢個po要推

講到口乾
就算一開始星火用citi 最後結果都係一樣
根本係港共有心用洗黑錢做鳩佢
要講就係講港共會不責手段去confiscate佢地睇唔過眼既財產資金
加埋之前popo無warrant就衝入商場住宅
係私人產權係香港已經不受保障
所以資金點可以放心放係香港銀行體系 或者投資資產

真係要攬炒 就要宣傳依個重點
等香港唔再比到外資信心
唔再利用香港上市集資 或者放資金係度
咁先可以拖到中國落水
或者等香港失去依個功能 中央先會痛
而佢地除左香港係無replacement

因此客觀睇hsbc更加唔應該係重點對像
重點係如何拉中資同埋中共落水 去bear個consequences

無twitter既手足，今次真係無藉口唔開返個ac

bump

Push

exactly

噤錯咗負皮sorry 幫推

係

你推冧hsbc
成個銀行體制就會冧就做到你講既野
呢個係一千步再由骨牌效應去做到一萬步

相反，你打算一野用呢件事直指成個銀行體制
呢個係一萬步既事黎（亦都係我地呢半年做緊既野，成效大唔大？）

你明唔明？

推推

香港金總終於接受網上會員申請啦

此持更要冷靜
更加要清楚下一步個方向係點走
唔好因為戶口曾經同hsbc有關 就指向hsbc個度
如果大家所謂既初衷無變
即係攬炒
令香港失去外資或者集資既功能 先係目標達成
所以清楚目標 因勢利導

另外 hsbc某方面同美心面對差唔多情況
佢地其實唔係重點針對對像 因為話晒都係港資/英資
而且大小姐跟細路management一家根本面阻阻 (美心有clarify 但無人理囉)
hsbc係事件上亦無轉彎既餘地 港共查到 佢只有配合
所以應該策略性既重點唔係佢兩個身上 尤其你諗住拉一派打一派的話

巴打正論

根本最大嘅問題就係而家私人資產響香港不受protection

不過講開匯豐呢...所羅門想搞匯豐多過我哋想搞匯豐if u see his tweeter .. so strange

唔知點解仲有3個負皮

honestly to tell
你憑咩可以點推冧hsbc?
口號很美好 現實很殘酷

而問題係制度上 係香港立足於世界既基礎有無變到
外資唔再信香港 先係問題核心

不過咁，宜家係由啲狗話啲錢係存在係間「空殼公司」度
而我地都唔知間「空殼公司」用緊邊間銀行既戶口
如果唔係用緊匯豐或恒生，咁我地咪搞錯聲討對象
就算佢真係用匯豐或恒生，拉人封艇哩個動作都唔係由銀行做

無錯
hsbc只係銀行體制既一員
現實問題係外資仲信唔信香港 私產仲有無保障 如果歐美唔再信香港 咁個基礎可以一時間倒下

至於所羅門
美國佬可能一直睇hsbc唔順眼，鳩估，經過過去十幾二十年佢係美國既戰績。。。

Honestly to tell
你憑咩可以點推冧成個制度？

係啊 你個問題係岩 你打波可唔可以醒小小？龍門交波比後衛再交比中場再交比前鋒去射？
定你個方法由龍門射入對面龍易d??

你明唔明點解Solomon Yue幫手狙擊hsbc 唔係成個香港體制？
因為一野推冧一個體制唔容易啊 你推成個體制會比整個體制反咬
相反，推冧一件零件佢就會散

你覺得連hsbc 都推唔冧 咁點解你覺得我地有本錢推倒成個體制？
你都幾好笑

哩個真
我睇到HKIAD Sunny Cheung有出post話美國注意到匯豐可能同件事有關咁
唔知係咪因為咁，所羅門先會咁覺得
但我覺得有必要係Twitter clarify返星火其實係11月俾匯豐關閉過一次戶口
今日既事就唔肯定係咪同匯豐有關
但就肯定港共玩爛左香港既私有產權制度

擺錢係香港唔安全

美國議員收集左情報又同你講？
你係邊個？提全世界最大國去fact check
美國連你宜家係邊都Trace 到啦

巴打哩個角度都好有道理
如果可以係攻擊匯豐為政治出賣客戶時
套到更多更猛既料
甚至撼動到香港成個資本制度就當然係好好

明啦
必要時仲可以拉一派打一派毛主席教落

佢有情報係佢地既事
如果美國有情報而做到啲野出黎係幫到香港
咁梗係正
但講返11月匯豐單野都唔係咩問題呀?
目的都係指出一啲事實
如果下下都假設美國咩都知
咁我地點解仲要打twitter戰線先?

成功做到拉一派打一派當然好啦

有線新聞：
【星火同盟：警方扭曲平台成洗黑錢】 【大律師說捐獻是正當收入、不是洗黑錢】